lagu	O
"	O
merry	O
xmas	O
song	O
"	O
(	O
tahun	O
1969	O
atau	O
1975	O
,	O
tidak	O
diketahui	O
pasti	O
)	O
adalah	O
satu	O
-	O
satunya	O
lagu	O
yang	O
dinyanyikan	O
mason	B-PER
tetapi	O
tidak	O
pernah	O
diedarkan	O
secara	O
resmi	O
.	O

demikian	O
disampaikan	O
kepala	O
kepolisian	O
negara	O
bagian	O
penang	B-LOC
,	O
nasir	B-PER
salleh	I-PER
kepada	O
kantor	O
berita	O

"	O
saya	O
melihat	O
api	O
awalnya	O
dari	O
depan	O
rumah	O
.	O
tidak	O
ada	O
penyebab	O
lain	O
saya	O
rasa	O
selain	O
obat	O
nyamuk	O
yang	O
terpasang	O
di	O
atas	O
karpet	O
,	O
"	O
kata	O
ali	B-PER
usman	I-PER
,	O
penghuni	O
rumah	O
tersebut	O
.	O

jakarta	B-LOC
-	O
-	O
micom	O
:	O
pemerintah	O
menargetkan	O
membangun	O
200	O
ribu	O
rumah	O
bagi	O
para	O
pekerja	O
/	O
buruh	O
yang	O
lokasinya	O
berdekatan	O
dengan	O
lokasi	O
industri	O

gas	O
(	O
spbg	O
)	O
.	O
"	O
kalau	O
tidak	O
ada	O
,	O
mau	O
diisi	O
di	O
mana	O
bahan	O
bakarnya	O
"	O
jelasnya	O
.	O

sharp	O
indonesia	O
mendapat	O
dukungan	O
kuat	O
dari	O
foxconn	O
untuk	O
memimpin	O
pasar	O
televisi	O
led	O
dengan	O
target	O
penguasaan	O
pasar	O
sebesar	O
20	O
persen	O
.	O

lalu	O
apa	O
fakta	O
lain	O
yang	O
mengiringi	O
festival	O
fim	O
cannes	O
tahun	O
ini	O
?	O

martino	B-PER
meninggal	O
dunia	O
di	O
kampung	O
halaman	O
masa	O
kecil	O
nya	O
,	O
philadelphia	B-LOC
,	O
setelah	O
aktif	O
dalam	O
bisnis	O
musik	O
selama	O
58	O
tahun	O
.	O

gaga	B-PER
menjadi	O
terkenal	O
setelah	O
merilis	O
album	O
debutnya	O
the	O
fame	O
(	O
2008	O
)	O
,	O
yang	O
sukses	O
baik	O
secara	O
kritik	O
maupun	O
komersial	O
dan	O
meraih	O
popularitas	O
internasional	O
dengan	O
singel	O
"	O
just	O
dance	O
"	O
dan	O
"	O
poker	O
face	O
"	O
.	O

dalam	O
kaitannya	O
dengan	O
hal	O
tersebut	O
,	O
pemerintahan	O
presiden	O
jokowi	B-PER
mempunyai	O
program	O
prioritas	O
nawacita	O
.	O

dalam	O
tempo	O
hanya	O
enam	O
tahun	O
,	O
ia	O
berhasil	O
mengantarkan	O
liputan	O
6	O
sctv	B-ORG
menjadi	O
program	O
berita	O
terkemuka	O
di	O
tanah	O
air	O
.	O

london	O
-	O
-	O
micom	O
:	O
harga	O
minyak	O
dunia	O
jatuh	O
pada	O
rabu	O
(	O
4-apr	O
)	O
,	O
karena	O
stok	O
amerika	B-LOC
melonjak	O
,	O
mengindikasikan	O
melemahnya	O
permintaan	O
di	O
negara	O
konsumen	O
minyak	O
terbesar	O
di	O
dunia	O
tersebut	O
,	O
kata	O
para	O
dealer	O

d	O
"	O
(	O
2016	O
)	O
.	O

beberapa	O
tahun	O
kemudian	O
,	O
ada	O
perubahan	O
nama	O
sesuai	O
urutan	O
jumlah	O
sma	O
negeri	O
yang	O
berada	O
di	O
kota	B-LOC
yogyakarta	I-LOC
pada	O
waktu	O
itu	O
,	O
maka	O
sma	O
ic	O
berubah	O
menjadi	O
sma	O
5c	O
dan	O
sma	O
iic	O
menjadi	O
sma	O
6c	O
.	O

oleh	O
dokter	O
rumah	O
sakit	O
,	O
dr	O
.	O

film	O
pengkhianatan	O
g-30	O
-	O
s-pki	O
,	O
serangan	O
fajar	O
,	O
dan	O
jakarta	O
66	O
diproduksi	O
oleh	O
ppfn	O
,	O
atau	O
pusat	O
produksi	O
film	O
negara	O
.	O

sebagian	O
pemain	O
yang	O
tampil	O
tadi	O
baru	O
berlatih	O
satu	O
minggu	O
,	O
tegas	O
manajer	O
asal	O
portugal	B-LOC
itu	O
dikutip	O
the	O
independent	O
.	O

menurut	O
"	O
sajarah	O
banten	B-LOC
"	O
,	O
sesampai	O
di	O
banten	B-LOC
girang	I-LOC
,	O
sunan	B-PER
gunung	I-PER
jati	I-PER
dan	O
puteranya	O
,	O
hasanuddin	B-PER
,	O
mengunjungi	O
gunung	B-LOC
pulosari	I-LOC
yang	O
saat	O
itu	O
merupakan	O
tempat	O
kramat	O
bagi	O
kerajaan	O
.	O

presiden	O
direktur	O
pt	O
tvs	O
motor	O
company	O
indonesia	O
,	O
v.	B-PER
thiyagarajan	I-PER
menuturkan	O
bahwa	O
ajang	O
imos	O
2016	O
sangat	O
penting	O
bagi	O
tvs	O
indonesia	O
dalam	O
memperkenalkan	O
varian	O
dan	O
teknologi	O
teranyar	O
mereka	O
.[...]	O

saya	O
hormati	O
,	O
ujarnya	O
seperti	O
dikutip	O
metrotvnews.com	O
.	O

apapun	O
formatnya	O
,	O
jerman	B-LOC
pasti	O
lolos	O
,	O
ujar	O
infantino	B-PER
dikutip	O
bein	O
sports	O
.	O

putri	O
aktor	O
robin	B-PER
williams	I-PER
,	O
zelda	B-PER
williams	I-PER
,	O
diserang	O
di	O
linimasa	O
setelah	O
ayahnya	O
meninggal	O
karena	O
bunuh	O
diri	O
;	O
narablog	O
,	O
anita	B-PER
sarkeesian	I-PER
,	O
menjadi	O
sasaran	O
pelecehan	O
seksual	O
karena	O
menyoal	O
isu	O
gender	O
di	O
industri	O
game	O
.	O

selain itu	O
,	O
bakkar	B-PER
wibowo	I-PER
sebagai	O
project	B-PER
director	I-PER
jogjarockarta	I-PER
juga	O
menjelaskan	O
,	O
"	O
panggung	O
sengaja	O
akan	O
kami	O
desain	O
maksimal	O
dengan	O
sentuhan	O
seniman	O
dan	O
perupa	O
.	O

sementara	O
ketua	O
dewan	O
pembina	O
komisi	O
nasional	O
perlindungan	O
anak	O
seto	B-PER
mulyadi	I-PER
meminta	O
rencana	O
penerapan	O
full	O
day	O
school	O
ditinjau	O
kembali	O
.	O

saat	O
pembelian	O
,	O
sertifikatnya	O
merupakan	O
sertifikat	O
hak	O
milik.	O
komisi	O
pemberantasan	O
korusi	O
(	O
kpk	O
)	O
akan	O
menindaklanjuti	O
masalah	O
ini	O
.	O

kolektivitas	O
tim	O
adalah	O
nilai	O
utama	O
bagi	O
saul	B-PER
.	O

ahli	O
seismologi	O
di	O
usgs	O
mengindikasikan	O
bahwa	O
gempa	O
bumi	O
ini	O
adalah	O
gempa	O
susulan	O
setelah	O
gempa	O
bumi	O
dengan	O
kekuatan	O
9	O
skala	O
richter	O
yang	O
terjadi	O
beberapa	O
jam	O
sebelumnya	O
,	O
pada	O
jarak	O
305	O
km	O
(	O
190	O
mil	O
)	O
di	O
samudra	B-LOC
india	I-LOC
dekat	O
sumatera	B-LOC
indonesia	I-LOC
.	O

saat	O
ini	O
penerbangan	O
makassar	B-LOC
-	O
selayar	B-LOC
dilayani	O
oleh	O
merpati	B-ORG
ariline	I-ORG
(	O
ma60	O
)	O
2	O
kali	O
seminggu	O
,	O
yaitu	O
hari	O
senin	O
dan	O
rabu	O
pukul	O
08	O
.	O
00	O
wita	O
dengan	O
harga	O
mulai	O
rp450	O
-	O
rp632	O
ribu	O
.	O
dia	O
meraih	O
penghargaan	O
academy	O
award	O
sebagai	O
aktris	O
terbaik	O
pada	O
tahun	O
1942	O
dalam	O
film	O
mrs	O
.	O
miniver	O
(	O
1942	O
)	O
.	O

d	O
.	O

penampilan	O
perdananya	O
adalah	O
sebagai	O
pemain	O
porno	O
dalam	O
serial	O
video	O
dewasa	O
di	O
uchuu	O
kikaku	O
"	O
mitsubachi	O
no	O
itazura	O
"	O
.	O

bentuk	O
badan	O
hukum	O
yang	O
diakui	O
adalah	O
badan	O
usaha	O
milik	O
negara	O
(	O
bumn	O
)	O
,	O
badan	O
usaha	O
milik	O
daerah	O
(	O
bumd	O
)	O
,	O
perseroan	O
terbatas	O
(	O
pt	O
)	O
,	O
atau	O
koperasi	O
.	O

b-pplistiwa	O
penabrakan	O
terjadi	O
jumat	O
,	O
2	O
maret	O
2012	O
,	O
saat	O
itu	O
marini	B-PER
yang	O
mengendarai	O
mobil	O
toyota	O
avanza	O
silver	O
dengan	O
nomor	O
polisi	O
bk	O
1`272	O
fq	O
berusaha	O
memundurkan	O
mobilnya	O
agar	O
kondisi	O
lapangan	O
lebih	O
luas	O
.	O

kapolres	O
jakarta	B-LOC
selatan	I-LOC
kombes	O
imam	B-PER
sugianto	I-PER
mengatakan	O
,	O
pelaku	O
diperkirakan	O
berjumlah	O
lebih	O
dari	O
dua	O
orang	O
.	O

tak	O
puas	O
dengan	O
keputusan	O
tersebut	O
,	O
pemerintah	O
as	B-LOC
mengajukan	O
banding	O
ke	O
wto	O
pada	O
5	O
januari	O
2012	O
.	O
namun	O
,	O
hasil	O
banding	O
yang	O
dikeluarkan	O
ab	B-PER
kemarin	O
menegaskan	O
kembali	O
bahwa	O
keputusan	O
panel	O
sebelumnya	O
adalah	O
benar	O
.	O

tom	O
yum	O
adalah	O
sup	O
seafood	O
terkenal	O
thailand	B-LOC
dan	O
kini	O
telah	O
diekspor	O
ke	O
seluruh	O
dunia	O
.	O

ngomong-ngomong	O
anda	O
mengikuti	O
persidangan	O
kasus	O
ahok	B-PER
?	O

bahan	O
utamanya	O
adalah	O
gula aren	O
dan	O
santan	O
.	O
untuk	O
menambah	O
kenikmatan	O
dicampurkan	O
pula	O
sedikit	O
jahe	O
,	O
garam	O
,	O
dan	O
bubuk	O
vanili	O
.	O

saat	O
ini	O
desa	B-LOC
raanan	I-LOC
baru	I-LOC
dipimpin	O
oleh	O
hukum	O
tua	O
ruddy	B-PER
kodongan	I-PER
untuk	O
masa	O
periode	O
2014	O
-	O
2019	O
.	O

onde	O
onde	O
biasanya	O
berisi	O
adonan	O
kacang hijau	O
yang	O
ditumbuk	O
halus	O
dengan	O
gula	O
putih	O
.	O

pengambil	O
alihan	O
.	O

konser	O
one	O
direction	O
di	O
jakarta	B-LOC
memang	O
sudah	O
berakhir	O
,	O
tapi	O
semangat	O
dan	O
emosi	O
para	O
fans	O
nyatanya	O
masih	O
tersisa	O
hingga	O
saat	O
ini	O
.	O

bandung	B-LOC
light	O
fest	O
juga	O
menjadi	O
salah satu	O
event	O
rutin	O
yang	O
diselenggarakan	O
di	O
bandung	B-LOC
.	O

toyota	O
memperkenalkan	O
kendaraan	O
terbarunya	O
berupa	O
mobil	O
elektrik	O
beroda	O
tiga	O
menyerupai	O
sepeda	O
motor	O
,	O
yang	O
dinamai	O
i-road	O
.	O

trio	B-PER
pencetak	O
minimal	O
30	O
poinsetelah	O
james	B-PER
dan	O
irving	B-PER
yang	O
masing-masing	O
mencetak	O
41	O
poin	O
,	O
terdapat	O
klay	B-PER
thompson	I-PER
yang	O
mencetak	O
37	O
poin	O
untuk	O
warriors	O
.	O

desa	O
ini	O
terbagi	O
dalam	O
menjadi	O
14	O
rt	O
atau	O
7	O
rw	O
yang	O
tersebar	O
di	O
tiga	O
wilayah	O
pemerintahan	O
dusun	O
(	O
kamituwan	O
;	O
kamituwo	O
.	O
red	O
)	O
,	O
yaitu	O
:	O
gantrung	B-LOC
(	O
dua	O
rt	O
:	O
13	O
dan	O
14	O
)	O
,	O
kerjo	B-LOC
(	O
enam	O
rt	O
:	O
7	O
sampai	O
dengan	O
12	O
)	O
,	O
dan	O
mojorejo	B-LOC
(	O
enam	O
rt	O
:	O
1	O
sampai	O
dengan	O
6	O
)	O
.	O

kamachi	O
"	O
(	O
1	O
,	O
5	O
juta	O
keping	O
,	O
tahun	O
1971	O
)	O
.	O

makanan	O
khas	O
padang	B-LOC
ini	O
terbuat	O
dari	O
daging	O
sapi	O
yang	O
dimasak	O
bersama	O
kuah	O
santan	O
dan	O
bumbu-bumbu	O
khas	O
padang	B-LOC
lainnya	O
.	O

"	O
isu	O
itu	O
justru	O
tidak	O
penting	O
bagi	O
rakyat	O
.	O
yang	O
terpenting	O
bagi	O
rakyat	O
bukan	O
masalah	O
koalisi	O
,	O
melainkan	O
pemenuhan	O
hak	O
serta	O
kesejahteraan,	O
"	O
katanya	O
.	O

setelah	O
lulus	O
dari	O
austin	B-LOC
high	I-LOC
school	I-LOC
pada	O
tahun	O
2002	O
,	O
ia	O
memutuskan	O
untuk	O
mengejar	O
karier	O
aktingnya	O
di	O
los	B-LOC
angeles	I-LOC
,	O
california	B-LOC
sembari	O
mendalami	O
bidang	O
seni	O
di	O
new	B-LOC
york	I-LOC
city	I-LOC
.	O

grup	O
musik	O
ini	O
beranggotakan	O
dory	B-PER
(	O
gitar	O
)	O
,	O
dan	O
erix	B-PER
(	O
bas	O
dan	O
vokal	O
)	O
setelah	O
sebelumnya	O
ditinggal	O
oleh	O
drummernya	O
ari	B-PER
pada	O
tanggal	O
22	O
juni	O
lalu	O
untuk	O
sementara	O
addtional	O
drum	O
yang	O
dinamakan	O
super	B-ORG
sas	I-ORG
.	O

ketika	O
bertempur	O
melawan	O
para	O
pandawa	O
,	O
gambiranom	B-LOC
akhirnya	O
membuka	O
jati	O
diri	O
sebagai	O
anak	O
ulupi	O
yang	O
telah	O
dinikahi	O
arjuna	B-LOC
.	O

g	O
310	O
r	O
dibanderol	O
rp99	O
juta	O
,	O
r	O
1200	O
gs	O
rallye	O
dijual	O
rp699	O
juta	O
,	O
dan	O
rp575	O
juta	O
untuk	O
r	O
ninet	O
racer	O
.	O

di	O
tengah	O
negosiasi	O
,	O
sunaryanto	B-PER
menangkap	O
gelagat	O
kelengahan	O
hermawan	B-PER
.	O

untuk	O
musim	O
ini	O
,	O
menukil	O
goal.com	O
(	O
26	O
/	O
7	O
)	O
,	O
mou	B-PER
menyatakan	O
masih	O
ingin	O
menambah	O
dua	O
pemain	O
lagi	O
,	O
yaitu	O
seorang	O
gelandang	O
untuk	O
menyeimbangkan	O
permainan	O
dan	O
pemain	O
sayap	O
guna	O
mempertajam	O
serangan	O
.	O

lagu	O
"	O
learning	O
to	O
fly	O
"	O
(	O
album	O
"	O
a	O
momentary	O
lapse	O
of	O
reason	O
"	O
)	O
memakai	O
rekaman	O
suara	O
mason	B-PER
terbang	O
solo	O
yang	O
pertama	O
.	O

ia	O
adalah	O
andrea	B-PER
swift	I-PER
.	O

target	O
untuk	O
v-ixion	O
baru	O
ini	O
150	O
ribu	O
unit	O
hingga	O
akhir	O
2017	O
,	O
kalau	O
untuk	O
yang	O
tipe	O
r	O
,	O
harganya	O
diharapkan	O
bisa	O
di	O
bawah	O
rp30	O
juta	O
,	O
tapi	O
tunggu	O
pengumuman	O
kita	O
selanjutnya	O
,	O
kata	O
dyonisius	B-PER
bety	I-PER
,	O
vice	O
president	O
yimm	O
.	O

empat	O
pengunjuk	O
rasa	O
dari	O
queensland	B-LOC
,	O
1	O
dari	O
new	B-LOC
south	I-LOC
wales	I-LOC
,	O
dan	O
lainnya	O
dari	O
victoria	B-LOC
.	O

bulan	O
lalu	O
,	O
ribuan	O
massa	O
paguyuban	O
pengemudi	O
angkutan	O
darat	O
(	O
ppad	O
)	O
melakukan	O
aksi	O
demonstrasi	O
.	O

mereka	O
bertiga	O
dirawat	O
di	O
university	B-LOC
hospital	I-LOC
leuven	I-LOC
,	O
sekitar	O
20	O
menit	O
di	O
luar	O
ibu	O
kota	O
kbri	O
telah	O
mengunjungi	O
rumah sakit	O
dan	O
bertemu	O
dengan	O
suaminya	O
,	O
serta	O
menawarkan	O
bantuan	O
dan	O
dukungan	O
yang	O
diperlukan	O
,	O
demikian	O
pernyataan	O
juru	O
bicara	O
kemenlu	O
,	O
arrmanatha	B-PER
nasir	I-PER
,	O
dikutip	O
voa	O
indonesia	O
.	O

tas	O
berwarna	O
merah	O
muda	O
seharga	O
us	O
$	O
1.75	O
atau	O
sekitar	O
rp23	O
juta	O
ini	O
bisa	O
anda	O
beli	O
di	O
ralphlauren.com	O
.	O

sinar	O
saul	B-PER
langsung	O
dipuji	O
pelatih	O
bayern,	O
pep	B-PER
guardiola	I-PER
,	O
yang	O
kebetulan	O
orang	O
spanyol	B-LOC
pula	O
.	O

toraja	B-LOC
juga	O
punya	O
kawasan	O
yang	O
disebut	O
negeri	O
di	O
atas	O
awan	O
,	O
yaitu	O
di	O
desa	B-LOC
lolai	I-LOC
,	O
kecamatan	O
kapalapitu	B-LOC
.	O

demi	O
allah	O
tidak	O
pernah	O
,	O
sumpah	O
susno	B-PER
.	O

laga	O
itu	O
kemudian	O
berakhir	O
1-feb	O
untuk	O
kemenangan	O
tim	O
tamu	O
cech	B-PER
cedera	O
betis	O
.	O

dikatakan	O
,	O
negara	O
indonesia	B-LOC
terwujud	O
dari	O
kesepakatan	O
dan	O
komitmen	O
anak	O
bangsa	O
secara	O
bersama-sama	O
dari	O
berbagai	O
suku	O
dan	O
agama	O
.	O

"	O
tahap	O
pertama	O
adalah	O
menghentikan	O
bajak	O
laut	O
pedalaman	O
dari	O
kapal	O
saudi	B-LOC
tersebut	O
dengan	O
membatasi	O
perbekalan	O
dan	O
memotong	O
komunikasi	O
mereka	O
.	O
"	O

moge	O
dari	O
keluarga	O
z	O
series	O
yang	O
mengusung	O
filosofi	O
sugomi	O
kawasaki	O
yang	O
menggantikan	O
peran	O
z800	O
yang	O
telah	O
dihentikan	O
produksinya	O
.	O

ketiga	O
saksi	O
tersebut	O
adalah	O
peziarah	O
jumat	O
agung	O
.	O
"	O
kami	O
masih	O
mengembangkan	O
penyelidikan	O
untuk	O
menentukan	O
calon	O
tersangka,	O
"	O
ujarnya	O
.	O
(	O
pt	B-PER
-	O
5	O
)	O

di	O
sisi	O
lain	O
,	O
keputusan	O
untuk	O
melakukan	O
perundingan	O
ini	O
dianggap	O
sejumlah	O
pengamat	O
sebagai	O
cara	O
khas	O
korea	B-LOC
utara	I-LOC
untuk	O
berkelit.	O
usa	O
today	O
mengutip	O
pernyataan	O
dari	O
robert	B-PER
kelly	I-PER
,	O
seorang	O
pengajar	O
ilmu	O
politik	O
dan	O
diplomasi	O
di	O
pusan	B-LOC
national	I-LOC
university	I-LOC
,	O
korea	B-LOC
selatan	I-LOC
.	O

sebab	O
jika	O
seorang	O
polisi	O
duduk	O
sebagai	O
pimpinan	O
kpk	O
karena	O
takut	O
akan	O
tumpang	O
tindih	O
dalam	O
memberantas	O
korupsi.	O
agus	B-PER
rahardjo	I-PER
agus	B-PER
pernah	O
melontarkan	O
usul	O
menarik	O
untuk	O
mencegah	O
maraknya	O
korupsi	O
di	O
indonesia	B-LOC
.	O
salah satunya	O
,	O
memberi	O
kesempatan	O
masyarakat	O
bisa	O
meludahi	O
para	O
koruptor	O
.	O

bukan hanya	O
itu	O
dalam	O
jumpa	O
pers	O
beberapa	O
waktu	O
lalu	O
noah	O
juga	O
menyampaikan	O
kegiatannya	O
di	O
tahun	O
2015	O
yang	O
bertajuk	O
‘	O
noah	O
world	O
tour	O
2015	O
’.	O

antartika	B-LOC
yang	O
kita	O
kenal	O
sebagai	O
benua	O
terdingin	O
dengan	O
suhu	O
bisa	O
mencapai	O
-	O
73	O
derajat	O
celsius	O
,	O
bisa	O
jadi	O
akan	O
menjadi	O
mitos	O
.	O

wakil	O
presiden	O
jusuf	B-PER
kalla	I-PER
pernah	O
berkomentar	O
mengenai	O
masalah	O
ini	O
pada	O
juni	O
.	O

solo	B-LOC
-	O
-	O
micom	O
:	O
pencalonan	O
wali	O
kota	B-LOC
solo	I-LOC
joko	B-PER
widodo	I-PER
sebagai	O
gubernur	O
dki	B-LOC
jakarta	I-LOC
mendapatkan	O
dukungan	O
dari	O
pedagang	O
pasar	O
notoharjo	O
,	O
solo	B-LOC
,	O
jawa	B-LOC
tengah	I-LOC

kami	O
mentargetkan	O
sekitar	O
7000	O
orang	O
akan	O
hadir	O
menyaksikan	O
konser	O
ini	O
dan	O
saya	O
optimis	O
konser	O
incubus	O
di	O
indonesia	B-LOC
nanti	O
akan	O
lebih	O
sukses	O
dari	O
sebelumnya	O
.	O

tim	O
beregu	O
berisi	O
18	O
pemain	O
yang	O
diperkuat	O
para	O
senior	O
seperti	O
juara	O
all	O
england	O
praveen	B-PER
jordan</person>/	I-PER
debby	B-PER
susanto	I-PER
serta	O
pemain	O
ganda	O
putra	O
mohammad	B-PER
ahsan	I-PER
menerima	O
total	O
rp450	O
juta	O
dan	O
18	O
unit	O
televisi	O
led	O
polytron	O
43	O
inci	O
.	O

kurang	O
dari	O
setahun	O
lagi	O
piala	O
dunia	O
2018	O
akan	O
segera	O
diselenggarakan	O
namun	O
ada	O
kabar	O
buruk	O
bagi	O
pecinta	O
sepak	O
bola	O
.	O

tentara	O
menembak	O
,	O
melewati	O
pengemudi	O
berusia	O
17	O
tahun	O
dan	O
membunuh	O
anak	O
tersebut	O
.	O

sei	B-LOC
priok	I-LOC
dikeliling	O
oleh	O
berbagai	O
desa	O
lain	O
seperti	O
paya	B-LOC
mabar	I-LOC
,	O
avros	B-LOC
,	O
paya	B-LOC
lombang	I-LOC
,	O
krompol	B-LOC
,	O
dll	O
.	O

pada	O
ronde	O
ke-3	O
,	O
wasit	O
menghentikan	O
pertandingan	O
dan	O
mendiskualifikasi	O
si	O
leher	O
beton	O
karena	O
aksi	O
gigitannya	O
.	O

ketika	O
itu	O
,	O
perkuliahan	O
dan	O
kegiatan	O
administrasi	O
masih	O
berlangsung	O
di	O
gedung	O
hsk	O
,	O
yang	O
terletak	O
di	O
jalan	B-LOC
diponegoro	I-LOC
86	I-LOC
,	O
dan	O
di	O
3	O
buah	O
flat	O
di	O
jalan	B-LOC
salemba	I-LOC
10	I-LOC
.	O

samsung	O
,	O
melalui	O
petingginya	O
telah	O
menyatakan	O
bahwa	O
tidak	O
akan	O
membawa	O
galaxy	O
s8	O
di	O
perhelatan	O
mobile	O
world	O
congress	O
(	O
mwc	O
)	O
2017	O
.	O

saat	O
pilkada	O
dki	O
jakarta	O
putaran	O
pertama	O
,	O
misalnya	O
,	O
ketiga	O
mahasiswa	O
tersebut	O
melihat	O
linimasa	O
jejaring	O
sosial	O
didominasi	O
informasi	O
yang	O
cenderung	O
ofensif	O
dan	O
tak	O
jarang	O
masuk	O
ke	O
kategori	O
hoax	O
.	O

perdana	O
menteri	O
yunani	B-LOC
lucas	B-PER
papademos	I-PER
menyampaikan	O
kesedihannya	O
atas	O
bunuh	O
diri	O
tersebut	O
lewat	O
b-pplnyataan	O
yang	O
dikeluarkan	O
kantornya	O
.	O

keajaiban	O
perkembangbiakan	O
katak	O
.	O

pemerintahan	O
koalisi	O
yang	O
dipimpin	O
partai	O
konservatif	O
mengumumkan	O
2	O
minggu	O
yang	O
lalu	O
bahwa	O
biaya	O
lisensi	O
akan	O
dibekukan	O
selama	O
6	O
tahun	O
dan	O
bbc	O
akan	O
mengambil	O
alih	O
tanggung	O
jawab	O
dari	O
kantor	O
luar	O
negeri	O
untuk	O
mendanai	O
world	O
service	O
.	O

teori	O
ini	O
dikemukakan	O
oleh	O
beberapa	O
tokoh	O
masyarakat	O
poso	B-LOC
,	O
mereka	O
memandang	O
tragedi	O
poso	O
tersebut	O
berasal	O
dari	O
power	O
sharing	O
di	O
poso	B-LOC
sendiri	O
.	O

anugerah	O
musik	O
indonesia	B-LOC
2000	O
yang	O
ditayangkan	O
stasiun	O
televisi	O
bersiaran	O
langsung	O
oleh	O
rcti	O
sebagai	O
stasiun	O
televisi	O
bersiaran	O
nasional	O
milik	O
swasta	O
secara	O
komersial	O
pertama	O
di	O
indonesia	O
yang	O
berasal	O
dari	O
kota	B-LOC
jakarta	B-LOC
(	O
ibu	O
kota	O
republik	B-LOC
indonesia	O
)	O
.	O

kementerian	O
keuangan	O
telah	O
menunjuk	O
tujuh	O
bank	O
persepsi	O
untuk	O
menampung	O
aliran	O
dana	O
repatriasi	O
hasil	O
kebijakan	O
pengampunan	O
pajak	O
(	O
tax	O
amnesty	O
)	O
.	O

pembicaranya	O
adalah	O
dr	O
roy	B-PER
tamaweol	I-PER
dari	O
gereja	B-LOC
masehi	I-LOC
injili	I-LOC
di	O
minahasa	B-LOC
(	O
gmim	B-LOC
)	O
dan	O
wakil	O
ketua	O
badan	O
anggaran	O
dpr	O
olly	B-PER
dondokambey	I-PER
,	O
serta	O
praktisi	O
billy	B-PER
yohanis	I-PER
.	O

my	O
lady	O
"	O
(	O
2010	O
)	O
membuatnya	O
berhasil	O
menerima	O
penghargaan	O
sebagai	O
aktor	O
pendatang	O
baru	O
terbaik	O
di	O
sbs	B-ORG
drama	O
award	O
2010	O
,	O
"	O
poseidon	O
"	O
(	O
2011	O
)	O
,	O
"	O
"	O
,	O
"	O
the	O
king	O
of	O
dramas	O
"	O
dan	O
"	O
she	O
was	O
pretty	O
"	O
.	O

arus	O
lalu lintas	O
dari	O
tugu	B-LOC
tani	I-LOC
arah	O
merdeka	B-LOC
selatan	I-LOC
diarahkan	O
ke	O
jalan	B-LOC
ridwan	I-LOC
rais	I-LOC
-	O
merdeka	B-LOC
timur	I-LOC
-	O
jalan	B-LOC
perwira	I-LOC
-	O
lap	B-LOC
banteg	I-LOC
dan	O
seterusnya	O
atau	O
jalan	B-LOC
budi	I-LOC
kemuliaan	I-LOC
-	O
jalan	B-LOC
abdul	I-LOC
muis	I-LOC
-	O
majapahit	B-LOC
dan	O
seterusnya	O
.	O

mereka	O
adalah	O
a.	B-PER
cresswell	I-PER
,	O
c.	B-PER
kouyate	I-PER
,	O
m.	B-PER
noble	I-PER
,	O
dan	O
s.	B-PER
byram	I-PER
.	O

consolidated	O
edison	O
,	O
penyedia	O
tenaga	O
listrik	O
untuk	O
wilayah	O
kota	B-LOC
new	I-LOC
york	I-LOC
,	O
telah	O
melaporkan	O
bahwa	O
banyak	O
pelanggan	O
yang	O
masih	O
belum	O
mendapatkan	O
listrik	O
.	O

anggota	O
kelompok	O
jessica	B-PER
morrison	I-PER
menyatakan	O
ada	O
banyak	O
rahasia	O
yang	O
mengitari	O
fasilitas	O
tersebut	O
.	O

ia	O
mengungkapkan	O
,	O
pembangunan	O
mother	O
and	O
daughter	O
station	O
tersebut	O
telah	O
dilelangkan	O
.	O
namun	O
identitas	O
pemenang	O
lelang	O
belum	O
bisa	O
diumumkan	O
karena	O
masih	O
menunggu	O
kejelasan	O
regulasi	O
dari	O
pemerintah	O
.	O

setelah	O
tamat	O
,	O
diteruskannya	O
ke	O
jurusan	O
arsitektur	O
regent	B-ORG
street	I-ORG
polytechnic	I-ORG
,	O
tempat	O
wright	B-PER
bertemu	O
roger	B-PER
waters	I-PER
dan	O
nick	B-PER
mason	I-PER
.	O

henry	B-PER
menyebutkan	O
,	O
hampir	O
semua	O
ponsel	O
4g	O
huawei	O
,	O
seperti	O
g	O
series	O
,	O
y	O
series	O
,	O
dan	O
p9	O
lite	O
sudah	O
dirakit	O
di	O
pabrik	O
tersebut	O
.	O

hoax	O
berimbas	O
di	O
kehidupan	O
nyata	O
awd	O
news	O
--	O
sebagai	O
muasal	O
kabar	O
bohong-	O
-	O
sudah	O
lama	O
diidentifikasi	O
sebagai	O
situs	O
pencari	O
sensasi	O
level	O
internasional	O
.	O

pembakaran	O
maupun	O
rumah	O
korban	O
pelemparan	O
.	O
(	O
ant	B-PER
/	O
ol	B-PER
-	O
4	O
)	O

agustus	O
lalu	O
,	O
dia	O
mengatakan	O
tentang	O
serikat	O
buruh	O
nya	O
"	O
ini	O
bukan	O
lagi	O
serikat	O
saya	O
.	O
"	O

an	O
evening	O
of	O
destruction	O
vegas	O
residency	O
yang	O
berlangsung	O
di	O
las	B-LOC
vegas	I-LOC
,	O
as	B-LOC
(	O
7	O
/	O
6	O
)	O
.	O

akhirnya	O
pada	O
tahun	O
2005	O
didirikanlah	O
kelas	O
jauh	O
smk	B-LOC
cikeusik	I-LOC
,	O
yang	O
kemudian	O
diberi	O
nama	O
sekolah	B-LOC
menengah	I-LOC
kejuruan	I-LOC
negeri	I-LOC
5	I-LOC
pandeglang	I-LOC
.	O

karena	O
dimanja	O
,	O
anak	O
itu	O
sangat	O
nakal	O
.	O

semangkuk	O
kentang	O
setidaknya	O
mengandung	O
300	O
kalori	O
.	O

saat	O
itu	O
,	O
lanjut	O
bambang	B-LOC
,	O
para	O
investor	O
malas	O
menambah	O
modal	O
,	O
sehingga	O
akhirnya	O
menyuntikkan	O
pinjaman	O
ke	O
perusahaannya	O
agar	O
bisa	O
beroperasi	O
atau	O
back	O
to	O
back	O
loan	O
,	O
ini	O
ditrip	O
bukan	O
sebagai	O
modal	O
,	O
tapi	O
sebagai	O
pinjaman	O
.	O

"	O
ojo	O
kesusu	O
.	O
bersabar	O
saja	O
.	O
saya	O
tidak	O
ingin	O
berandai	O
-	O
andai	O
karena	O
soal	O
itu	O
sepenuhnya	O
kewenangan	O
hak	O
prerogatif	O
presiden	O
.	O
bukan	O
setgab	O
,	O
apalagi	O
partai,	O
"	O
kata	O
ruhut	B-PER
.	O

dani	B-PER
,	O
45	O
,	O
pns	O
di	O
jakarta	B-LOC
,	O
menyatakan	O
sangat	O
kecewa	O
tidak	O
mendapat	O
tiket	O
ka	O
untuk	O
berangkat	O
pada	O
minggu	O
(	O
8/4	O
)	O
.	O
"	O
ya	O
,	O
terpaksa	O
naik	O
angkutan	O
bus	O
karena	O
senin	O
(	O
9/4	O
)	O
besok	O
sudah	O
harus	O
masuk	O
kantor	O
,	O
"	O
ujarnya	O
.	O
(	O
js	B-PER
/	O
ol	B-PER
-	O
5	O
)	O

dikutip	O
dari	O
screen	O
crush	O
,	O
warner	O
bros	O
sedang	O
membuat	O
adaptasi	O
robin	O
hood	O
yang	O
lebih	O
tradisional	O
.	O

dalam	O
masa	O
pancaroba	O
dari	O
musim	O
hujan	O
ke	O
musim	O
kemarau	O
april	O
ini	O
,	O
lanjut	O
hilma	B-PER
,	O
kondisi	O
angin	O
juga	O
sudah	O
normal	O
dengan	O
kecepatan	O
rata-rata	O
mencapai	O
30	O
km/jam	O
.	O

mereka	O
adalah	O
satrio	B-PER
syam	I-PER
dan	O
hendra	B-PER
bayauw	I-PER
.	O

biasanya	O
,	O
kepadatan	O
lalu	O
lintas	O
menuju	O
bandung	B-LOC
akan	O
terjadi	O
saat	O
sore	O
.	O
"	O
antrian	O
biasanya	O
di	O
gerbang	B-LOC
tol	I-LOC
pasteur	I-LOC
,	O
kita	O
sudah	O
buka	O
14	O
loket	O
.	O
itu	O
sudah	O
maksimal,	O
"	O
tambahnya	O
.	O

karena	O
itu	O
,	O
p2tl	O
perlu	O
turun	O
ke	O
lapangan	O
untuk	O
melakukan	O
pemeriksaan	O
terhadap	O
jaringan	O
tenaga	O
listrik	O
(	O
jtl	O
)	O
,	O
sambungan	O
listrik	O
(	O
sl	O
)	O
,	O
alat	O
pembatas	O
dan	O
pengukur	O
(	O
app	O
)	O
serta	O
perlengakapan	O
app	O
.	O

hari	O
kamis	O
pejabat	O
pemerhati	O
anak	O
nasional	O
pavel	B-PER
astakhov	I-PER
mengatakan	O
setiap	O
tahun	O
4	O
remaja	O
bunuh	O
diri	O
.	O

apple	O
menargetkan	O
90	O
juta	O
unit	O
iphone	O
6	O
bisa	O
diproduksi	O
hingga	O
akhir	O
2014	O
.	O

namun	O
sayang	O
vardy	B-PER
gagal	O
menyamai	O
rekor	O
lain	O
van	B-PER
nistelrooy	I-PER
yang	O
dicatat	O
ketika	O
membela	O
manchester	O
united	O
(	O
mu	O
)	O
;	O
selalu	O
mencetak	O
gol	O
pada	O
10	O
laga	O
pamungkas	O
musim	O
2003	O
-	O
3	O
dan	O
awal	O
musim	O
20113	O
-	O
4	O
.	O

kami	O
pun	O
optimistis	O
perubahan	O
signifikan	O
pada	O
model	O
terbaru	O
ini	O
akan	O
membuatnya	O
semakin	O
diterima	O
pecinta	O
big	O
bike	O
,	O
ujar	O
direktur	O
marketing	O
ahm	O
thomas	B-PER
wijaya	I-PER
.	O

sebagian	O
besar	O
ahli	O
industri	O
tetap	O
skeptis	O
dan	O
takut	O
jika	O
program	O
nya	O
akan	O
memakan	O
biaya	O
besar	O
dan	O
sulit	O
ditangani	O
dan	O
menghasilkan	O
kemajuan	O
komersial	O
yang	O
tidak	O
nyata	O
.	O

pengadilan	O
tata	O
usaha	O
negara	O
(	O
ptun	O
)	O
jakarta	B-LOC
membatalkan	O
keputusan	O
presiden	O
(	O
keppres	O
)	O
tentang	O
pengangkatan	O
patrialis	B-PER
akbar	I-PER
,	O
ahmad	B-PER
sodiki	I-PER
,	O
dan	O
b	O
sebagai	O
hakim	O
mahkamah	O
konstitusi	O
(	O
mk	O
)	O
.	O

calon	O
lainnya	O
,	O
azis	B-PER
syamsuddin	I-PER
memiliki	O
harta	O
kekayaan	O
rp58,932,608,283	O
dan	O
us$24.999	O
,	O
airlangga	B-PER
hartarto	I-PER
rp46,390,867,653	O
,	O
priyo	B-PER
budi	I-PER
santoso	I-PER
rp17,538,162,552	O
dan	O
us$77.437	O
,	O
ade	B-PER
komarudin	I-PER
rp20,020,855,660	O
dengan	O
utang	O
sebesar	O
rp	O
3,580,952,380	O
dan	O
mahyudin	B-PER
rp10,613,794,004	O
.	O

agar	O
mereka	O
(	O
anak	O
)	O
tidak	O
liar	O
di	O
luar	O
sekolah	O
ketika	O
orang tua	O
belum	O
pulang	O
kerja	O
,	O
katanya	O
seperti	O
dikutip	O
kompas.com	O
di	O
universitas	B-LOC
muhammadiyah	I-LOC
malang	I-LOC
(	O
umm	B-LOC
)	O
,	O
minggu	O
(7/8/2016).	O
muhadjir	B-PER
menilai	O
pendidikan	O
dasar	O
selama	O
ini	O
keteteran	O
menghadapi	O
kemajuan	O
zaman	O
.	O

survei	O
poling	O
kebijakan	O
publik	O
(	O
pkp	O
)	O
ini	O
,	O
menunjukkan	O
bahwa	O
johnson	B-PER
mendapat	O
dukungan	O
nasional	O
6	O
dalam	O
pertarungan	O
dengan	O
presiden	O
barack	B-PER
obama	I-PER
dan	O
perkiraan	O
calon	O
republik	O
mitt	B-PER
romney	I-PER
.	O

(	O
3	O
)	O
ogram	O
siaran	O
iklan	O
niaga	O
untuk	O
lembaga	O
penyiaran	O
publik	O
dibatasi	O
paling	O
banyak	O
15	O
%	O
(	O
lima	O
belas	O
b-ppl	O
seratus	O
)	O
dari	O
seluruh	O
waktu	O
siaran	O
b-ppl	O
hari	O
.	O

acara	O
ini	O
juga	O
membacakan	O
deklarasi	O
serpong	O
,	O
yang	O
dibacakan	O
dari	O
berbagai	O
perwakilan	O
kelompok	O
organisasi	O
islam	O
.	O

satu	O
proyek	O
sejenis	O
adalah	O
saluran	O
pipa	O
utama	O
antara	O
pelabuhan	O
turki	B-LOC
samsung	I-LOC
di	O
laut	B-LOC
hitam	I-LOC
dan	O
ceyhan	B-LOC
di	O
laut	B-LOC
mediterania	I-LOC
,	O
membangun	O
penghubung	O
dengan	O
penyulingan	O
minyak	O
di	O
ceyhan	B-LOC
.	O

pertama	O
,	O
sumber	O
artikel	O
adalah	O
moshe	B-PER
yaalon	I-PER
,	O
yang	O
bersangkutan	O
memang	O
pernah	O
menjadi	O
menteri	O
pertahanan	O
israel	B-LOC
,	O
tetapi	O
jabatan	O
itu	O
sudah	O
ditinggalkannya	O
sejak	O
mei	O
2016	O
.	O

petisi	O
ini	O
diajukan	O
pada	O
15	O
juli	O
1936	O
,	O
kepada	O
ratu	B-PER
wilhelmina	I-PER
serta	O
"	O
staten	O
generaal	O
"	O
(	O
parlemen	O
)	O
belanda	B-LOC
.	O

"	O
saya	O
telah	O
dituduh	O
bersalah	O
pada	O
saat	O
saya	O
masuk	O
dari	O
penahanan	O
pertama	O
saya	O
.	O
"	O

dell	O
menyediakan	O
versi	O
performa	O
tinggi	O
dengan	O
backlit	O
sehingga	O
pengguna	O
bisa	O
mengetik	O
di	O
kegelapan	O
,	O
juga	O
memiliki	O
trackpad	O
dan	O
tambahan	O
port	O
usb	O
type-c	O
,	O
usb	O
3	O
dan	O
hdmi	O
.	O

meskipun	O
serambi	O
causeway	B-LOC
bay	I-LOC
didesain	O
sebagai	O
ruang	O
publik	O
,	O
operasi	O
harian	O
dijalankan	O
oleh	O
manajemen	O
pusat	O
perbelanjaan	O
.	O

arief	B-PER
pernah	O
mengatakan	O
kepada	O
nurokhman	B-PER
jika	O
abu	B-PER
aisah	I-PER
meminta	O
segera	O
melaksanakan	O
amaliah	O
untuk	O
mendirikan	O
daulah	O
di	O
indonesia	B-LOC
.	O

"	O
apakah	O
anda	O
akan	O
menanggapinya	O
,	O
kira	O
-	O
kira	O
posisinya	O
begitulah	O
.	O
ini	O
ada	O
dua	O
kemungkinan	O
,	O
pertama	O
mungkin	O
pembantu	O
itu	O
sedang	O
cari	O
muka	O
atau	O
cari	O
perhatian,	O
"	O
terangnya	O
.	O

rumah sakit	B-LOC
gaza	I-LOC
yang	O
beroperasi	O
dengan	O
susah	O
payah	O
mengatakan	O
bahwa	O
mereka	O
sudah	O
kehabisan	O
pasokan	O
bahkan	O
yang	O
paling	O
dasar	O
sekalipun	O
dan	O
hanya	O
sedikit	O
atau	O
sama	O
sekali	O
tidak	O
memiliki	O
kapasitas	O
untuk	O
menangani	O
korban	O
lebih	O
lanjut	O
.	O

kedua	O
reporter	O
sebenarnya	O
tidak	O
menulis	O
artikel	O
tentang	O
ms.	O
plame	B-PER
,	O
yang	O
identitas	O
nya	O
sebenarnya	O
dibongkar	O
oleh	O
robert	B-PER
novak	I-PER
pada	O
14	O
juli	O
2003	O
di	O
kolom	O
,	O
tetapi	O
mereka	O
merupakan	O
target	O
penasehat	O
khusus	O
patrick	B-PER
fitzgerald	I-PER
dari	O
illinois	B-LOC
.	O

menurut	O
the	O
telegraph	O
,	O
nilai	O
itu	O
lebih	O
besar	O
dua	O
kali	O
lipat	O
dari	O
kontrak	O
dengan	O
nike	O
pada	O
kurun	O
2002-2015	O
.	O

jawapos	O
.	O
com	O
-	O
agar	O
tidak	O
salah	O
memilih	O
jurusan	O
di	O
bangku	O
kuliah	O
,	O
tidak	O
ada	O
salahnya	O
mengenal	O
dan	O
mendalami	O
bidang	O
yang	O
ingin	O
diambil	O
.	O

membuat	O
pudding	O
jelly	O
susu	O
terbilang	O
cukup	O
mudah	O
dan	O
hanya	O
memerlukan	O
waktu	O
pembuatan	O
yang	O
sebentar	O
.	O

"	O
yang	O
dikhawatirkan	O
terkait	O
dengan	O
yang	O
bertarung	O
pakai	O
dana	O
unlimited	O
,	O
sehingga	O
perlu	O
ada	O
pembatasan	O
anggaran	O
berkampanye	O
,	O
"	O
ungkap	O
hidayat	B-PER
,	O
jumat	O
(	O
6/4/12	O
)	O
,	O
saat	O
dijumpai	O
di	O
universitas	B-LOC
al	I-LOC
-	I-LOC
azhar	I-LOC
,	O
jakarta	B-LOC
.	O

dalam	O
unggahan	O
di	O
situs	O
resmi	O
,	O
tim	O
computational	O
photography	O
group	O
yang	O
dikepalai	O
oleh	O
josh	B-PER
weisberg	I-PER
,	O
mengklaim	O
bahwa	O
pix	O
lebih	O
baik	O
dari	O
aplikasi	O
kamera	O
bawaan	O
ios	O
.	O

pada	O
1949	O
,	O
diubah	O
lagi	O
menjadi	O
"	O
humboldt	B-ORG
-	I-ORG
universit	I-ORG
?	I-ORG
?	I-ORG
t	I-ORG
"	O
demi	O
menghargai	O
kedua	O
-	O
dua	O
pendirinya	O
,	O
wilhelm	B-PER
dan	O
saudara	O
laki	O
-	O
lakinya	O
,	O
seorang	O
naturalis	O
,	O
alexander	B-PER
von	I-PER
humboldt	I-PER
.	O

pasar	O
seni	O
yang	O
dilaksanakan	O
di	O
ruang	O
public	O
memungkinkan	O
terbukanya	O
akses	O
terhadap	O
berbagai	O
karya	O
seni	O
bagi	O
seluruh	O
lapisan	O
masyarakat	O
.	O

kedua	O
lelaki	O
tersebut	O
dikenakan	O
tuduhan	O
perbuatan	O
tidak	O
senonoh	O
dan	O
tidak	O
alamiah	O
yang	O
menjijikkan	O
,	O
berdasarkan	O
hukum	O
yang	O
diberlakukan	O
selama	O
periode	O
penjajahan	O
inggris	B-LOC
di	O
malawi	B-LOC
.	O

nmi	O
menargetkan	O
penjualan	O
model	O
march	O
2017	O
sebanyak	O
4,000	O
unit	O
sepanjang	O
tahun	O
ini	O
dan	O
berharap	O
program	O
tukar	O
tambah	O
tersebut	O
bisa	O
mendukung	O
pencapaian	O
target	O
yang	O
telah	O
ditetapkan.	O
davy	B-PER
juga	O
berharap	O
program	O
ini	O
mampu	O
memberikan	O
rangsangan	O
kepada	O
calon	O
pelanggan	O
untuk	O
memiliki	O
kendaraan	O
sesuai dengan	O
kebutuhan	O
dan	O
jangkauan	O
finansialnya	O
.	O

darmin	O
mengungkapkan	O
,	O
negara-negara	O
seperti	O
india	B-LOC
dan	O
brasil	B-LOC
akan	O
menjadi	O
sasaran	O
impor	O
baru	O
indonesia	B-LOC
.	O

ini	O
adalah	O
prosesor	O
1,000	O
inti	O
pertama	O
di	O
dunia	O
dengan	O
kecepatan	O
tertinggi	O
yang	O
pernah	O
dirancang	O
oleh	O
sebuah	O
universitas	O
,	O
kata	O
bevan	B-PER
baas	I-PER
,	O
profesor	O
bidang	O
elektronik	O
dan	O
komputer	O
sekaligus	O
pemimpin	O
proyek	O
tersebut	O
dalam	O
pernyataan	O
resmi	O
.	O

selain	O
itu	O
dia	O
juga	O
merupakan	O
artis	O
pertama	O
asal	O
korea	B-LOC
selatan	I-LOC
yang	O
dibuatkan	O
patung	O
lilin	O
di	O
madam	B-LOC
tussaud	I-LOC
hongkong	I-LOC
.	O

"	O
penembak	O
nya	O
telah	O
ditahan	O
"	O
juru	O
bicara	O
universitas	O
ray	B-PER
garner	I-PER
mengatakan	O
kepada	O
media	O
lokal	O
di	O
lokasi	O
kejadian	O
.	O

dia	O
awalnya	O
terkenal	O
sebagai	O
seorang	O
model	O
,	O
muncul	O
dua	O
kali	O
pada	O
sampul	O
"	O
sports	O
illustrated	O
swimsuit	O
issue	O
"	O
dan	O
bekerja	O
untuk	O
victoria	B-LOC
'	I-LOC
s	I-LOC
secret	I-LOC
sebagai	O
salah	O
satu	O
angels	O
asli	O
mereka	O
.	O

suatu	O
pagi	O
di	O
bulan	O
puasa	O
,	O
17	O
agustus	O
1945	O
.	O

kante	O
menjadi	O
penahan	O
dan	O
sekaligus	O
perebut	O
bola	O
untuk	O
diserahkan	O
kepada	O
danny	B-PER
drinkwater	I-PER
atau	O
sjinji	B-PER
okazaki	I-PER
.	O
setelah itu	O
bola	O
dioper	O
kepada	O
riyad	B-PER
mahrez	I-PER
dan	O
berakhir	O
pada	O
vardy	B-PER
.	O

seorang	O
juru	O
bicara	O
dari	O
network	O
rail	O
mengatakan	O
mereka	O
berusaha	O
untuk	O
membuka	O
kembali	O
2	O
dari	O
4	O
jalur	O
pada	O
jalur	O
tersebut	O
saat	O
london	O
midland	O
bergegas	O
mengatur	O
layanan	O
bus	O
sebagai	O
ganti	O
nya	O
.	O

4	O
.	O
super	O
sky	O
seat	O
(	O
numbered	O
seating	O
)	O
rp	O
1	O
juta	O
(	O
us$106	O
)	O

pria	O
yang	O
lahir	O
sehari	O
sebelum	O
hari	O
kemerdekaan	O
indonesia	O
ini	O
mengaku	O
bersyukur	O
studio	O
20th	O
century	O
fox	O
juga	O
sangat	O
antusias	O
untuk	O
proyek	O
molor-molor	O
ini	O
.	O

nuansa	O
tradisional	O
kental	O
terasa	O
dari	O
bentuk	O
kerah	O
cheongsam	O
,	O
yang	O
biasanya	O
jadi	O
aksen	O
kerah	O
gaun	O
para	O
perempuan	O
tiongkok	B-LOC
pada	O
kesempatan	O
formal	O
.	O

saat	O
obama	B-PER
beradu	O
dengan	O
kandidat	O
partai	O
republik	O
,	O
mitt	B-PER
romney</person>.	I-PER
new	O
york	O
times	O
mengutip	O
sebuah	O
kalimat	O
yang	O
terus	O
berulang	O
setiap	O
empat	O
tahun	O
(	O
saat	O
pilpres	O
as	B-LOC
)	O
:	O
jika	O
(	O
masukkan	O
nama	O
kandidat	O
partai	O
republik	O
)	O
terpilih	O
sebagai	O
presiden	O
,	O
saya	O
akan	O
pindah	O
ke	O
kanada	B-LOC
.	O

kantor	O
berita	O
rusia	B-LOC
mengatakan	O
presiden	O
moldova	B-LOC
,	O
vladimir	B-PER
voronin	I-PER
menuduh	O
penguasa	O
transnistria	B-LOC
pada	O
hari	O
sabtu	O
telah	O
mensuplai	O
senjata	O
rusia	B-LOC
kepada	O
irak	B-LOC
selama	O
rezim	O
saddam	B-PER
hussein	I-PER
.	O

beberapa	O
lebih	O
memilih	O
untuk	O
menambahkan	O
kacang hijau	O
dan	O
hot	O
dog	O
juga	O
.	O

soto	O
bandung	O
pak	O
simon	B-PER
adalah	O
menu	O
wajib	O
yang	O
harus	O
anda	O
coba	O
kala	O
berkunjung	O
ke	O
kota	B-LOC
kembang	I-LOC
.	O

hampir	O
di	O
semua	O
kecamatan	O
di	O
kabupaten	B-LOC
toba	I-LOC
samosir	I-LOC
sebagian	O
besar	O
penduduknya	O
adalah	O
petani	O
termasuk	O
juga	O
di	O
kecamatan	B-LOC
siantar	I-LOC
narumonda	I-LOC
.	O

bayaran	O
tersebut	O
,	O
dalam	O
temuan	O
lembaga	O
swadaya	O
masyarakat	O
itu	O
,	O
ditujukan	O
sebagai	O
bujukan	O
bagi	O
para	O
kru	O
agar	O
sudi	O
mengarahkan	O
kapalnya	O
ke	O
indonesia	B-LOC
.	O

contohnya	O
adalah	O
maleficent	O
(	O
2014	O
)	O
,	O
dongeng	O
putri	O
tidur	O
yang	O
dikisahkan	O
ulang	O
dari	O
sudut	O
pandang	O
maleficent	O
(	O
angelina	B-PER
jolie	I-PER
)	O
,	O
penyihir	O
yang	O
membuat	O
sang	O
putri	O
tertidur	O
.	O

secara	O
umum	O
kesehatan	O
masyarakat	O
desa	B-LOC
suwug	I-LOC
berada	O
dalam	O
kondisi	O
baik	O
,	O
hal	O
ini	O
dapat	O
dilihat	O
dari	O
kondisi	O
fisik	O
lingkungan	O
,	O
permukiman	O
,	O
serta	O
sarana	O
kesehatan	O
yang	O
ada	O
di	O
desa	B-LOC
suwug	I-LOC
juga	O
baik	O
.	O

membuat	O
pempek adaan	O
juga	O
lebih	O
mudah	O
dibandingkan	O
dengan	O
membuat	O
pempek kapal selam	O
yang	O
harus	O
menambahkan	O
telur ayam	O
ke	O
dalamnya	O
.	O

mayweather	B-PER
yang	O
berencana	O
pensiun	O
dari	O
dunia	O
tinju	O
menerima	O
tantangan	O
dari	O
mcgregor	B-PER
untuk	O
menggenapi	O
rekornya	O
menjadi	O
50-0	O
.	O

sekretaris	O
jenderal	O
(	O
sekjen	O
)	O
pbb	O
ban	B-PER
ki	I-PER
-	O
moon	I-PER
,	O
selasa	O
(	O
3/4	O
)	O
,	O
menyatakan	O
hal	O
tersebut	O
lewat	O
sebuah	O
pesan	O
yang	O
disampaikan	O
di	O
pertemuan	O
internasional	O
tentang	O
masalah	O
palestina	B-LOC
di	O
jenewa	B-LOC
,	O
selasa	O
(	O
3/4	O
)	O
.	O

proses	O
politik	O
yang	O
seluruhnya	O
beragama	O
islam	O
dituding	O
sebagai	O
alasan	O
tragedi	O
poso	O
.	O

ketua	O
fkub	O
abdul	B-PER
manan	I-PER
menjelaskan	O
,	O
hasil	O
verifikasi	O
diberikan	O
kepada	O
panitia	O
pembangunan	O
,	O
lalu	O
dilanjutkan	O
ke	O
badan	O
kesatuan	O
bangsa	O
dan	O
politik	O
(kesbangpol)	O
kota	B-LOC
bekasi</gpe>.	I-LOC
kesbangpol	O
mengkaji	O
dan	O
merekomendasikan	O
kepada	O
wali	O
kota	O
bekasi	B-LOC
berdasarkan	O
rekomendasi	O
fkub	O
dan	O
kementerian	O
agama	O
kota	B-LOC
bekasi	I-LOC
.	O

foxconn	O
menghentikan	O
kegiatan	O
produksi	O
untuk	O
melakukan	O
investigasi	O
,	O
mengatakan	O
"	O
seluruh	O
operasi	O
di	O
tempat	O
produksi	O
yang	O
terpengaruh	O
masih	O
ditangguhkan	O
dan	O
produksi	O
di	O
seluruh	O
tempat	O
produksi	O
lain	O
yang	O
menjalankan	O
fungsi	O
proses	O
yang	O
mirip	O
juga	O
dihentikan	O
sambil	O
menunggu	O
hasil	O
investigasi	O
.	O
"	O

66	O
,	O
inspeksi	O
daerah	O
sma	O
jawa	B-LOC
barat	I-LOC
menganjurkan	O
kepada	O
sma	B-ORG
negeri	I-ORG
1	I-ORG
tasikmalaya	I-ORG
untuk	O
mendirikan	O
sma	B-ORG
negeri	I-ORG
2	I-ORG
tasikmalaya	I-ORG
.	O

beauty	O
and	O
tips	O
justru	O
menyarankan	O
agar	O
anda	O
mengenakan	O
pakaian	O
yang	O
nyaman	O
dikenakan	O
.	O

icc	O
mengeluarkan	O
surat	O
penangkapan	O
tahun	O
lalu	O
bagi	O
muamar	B-PER
khadafi	I-PER
,	O
saif	B-PER
al	I-PER
-	I-PER
islam	I-PER
,	O
dan	O
kepala	O
dinas	O
intelijen	O
libia	B-LOC
abdullah	B-PER
as	I-PER
-	I-PER
senussi	I-PER
-	O
-	O
yang	O
ditangkap	O
pada	O
maret	O
di	O
mauritania	B-LOC
.	O

kasubdit	O
gakkum	O
ditlantas	O
polda	O
metro	O
jaya	O
akbp	O
budiyanto	B-PER
aparat	O
pemprov	O
dki	O
akan	O
menyediakan	O
lahan-lahan	O
parkir	O
di	O
sekitar	O
wilayah	O
car	O
free	O
night	O
.	O

partai	O
demokrat	O
,	O
yang	O
sedang	O
melakukan	O
tahap	O
verifikasi	O
juga	O
memunculkan	O
nama	O
baru	O
seperti	O
idris	B-PER
khalid	I-PER
umar	I-PER
,	O
kwiee	B-PER
siong	I-PER
wey	I-PER
,	O
muhammad	B-PER
idris	I-PER
dan	O
teguh	B-PER
santosa	I-PER
.	O

menjelajah	O
kolam	O
lava	O
dimmuborgir	B-LOC
terletak	O
di	O
utara	O
islandia	B-LOC
,	O
dimmuborgir	B-LOC
adalah	O
bidang	O
lava	O
besar	O
yang	O
dipenuhi	O
formasi	O
batuan	O
unik	O
dan	O
gua-gua	O
vulkanik	O
.	O

lagu	O
ini	O
terjemahan	O
color	O
of	O
the	O
wind	O
yang	O
dinyanyikan	O
vanessa	B-PER
williams	I-PER
untuk	O
film	O
pocahontas	O
(	O
1995	O
)	O
.	O

sudah	O
12	O
jam	O
,	O
enam	O
anggota	O
dind	O
yang	O
ditangkap	O
kpk	O
,	O
masih	O
terus	O
diperiksa	O
di	O
ruangan	O
reskrimsus	O
polda	O
riau	B-LOC
.	O
mereka	O
pun	O
diberi	O
sarapan	O
bubur	O
yang	O
dibeli	O
oleh	O
seorang	O
polisi	O
.	O

versi	O
pratinjau	O
film	O
berjudul	O
jesus	O
vr	O
-	O
the	O
story	O
of	O
christ	O
akan	O
ditayangkan	O
di	O
festival	O
yang	O
berlangsung	O
di	O
kota	O
venesia	B-LOC
,	O
italia	B-LOC
.	O

meski	O
demikian	O
,	O
keputusan	O
3	O
hakim	O
panelis	O
pada	O
hari	O
selasa	O
menguatkan	O
hukum	O
pengadilan	O
rendah	O
tahun	O
lalu	O
bahwa	O
ibu	O
miller	B-PER
dan	O
bapak	O
cooper	B-PER
seharusnya	O
menjawab	O
percakapan	O
rahasia	O
dengan	O
sumber	O
pemerintahan	O
.	O

prakirawan	O
awan	O
bmkg	O
supadio	O
lainnya	O
,	O
dasmian	B-PER
mengatakan	O
cuaca	O
panas	O
yang	O
terjadi	O
di	O
kalbar	B-LOC
,	O
khususnya	O
di	O
pontianak	B-LOC
dan	O
sekitar	O
itu	O
dikarenakan	O
pergerakan	O
matahari	O
.	O

sydney	B-LOC
-	O
-	O
micom	O
:	O
mantan	O
ibu	O
negara	O
australia	B-LOC
margaret	B-PER
whitlam	I-PER
,	O
yang	O
merupakan	O
salah satu	O
tokoh	O
yang	O
paling	O
dihormati	O
di	O
negeri	O
kanguru	O
itu	O
,	O
sabtu	O
(	O
17/3)	O
,	O
wafat	O
di	O
usia	O
92	O
tahun	O

pengosongan	O
kedubes	O
israel	B-LOC
di	O
kairo	B-LOC
itu	O
merupakan	O
pertama	O
kali	O
terjadi	O
sejak	O
kedua	O
negara	O
menjalin	O
hubungan	O
diplomatik	O
menyusul	O
ditandatanganinya	O
perjanjian	O
perdamaian	O
pada	O
tahun	O
1979	O
.	O

begitulah	O
keunikan	O
dari	O
nakama	O
festival	O
2017	O
,	O
see	B-PER
you	I-PER
next	I-PER
year	I-PER
!	O

manajer	O
chelsea	O
antonio	B-PER
conte	I-PER
tampak	O
pusing	O
ketika	O
anak-anak	O
asuhannya	O
tertinggal	O
dari	O
watford	O
pada	O
pertandingan	O
premier	O
league	O
di	O
vicarage	B-LOC
road	I-LOC
,	O
senin	O
(	O
5/2/2018	O
)	O
.	O

"	O
nanti	O
juga	O
naik	O
sendiri	O
benderanya	O
,	O
"	O
jelas	O
mardani	B-PER
.	O

kasus	O
korupsi	O
gubernur	O
kalimantan	B-LOC
timur	I-LOC
pada	O
28	O
mei	O
2013	O
,	O
kejaksaan	O
agung	O
mengeluarkan	O
surat	O
perintah	O
penghentian	O
penyidikan	O
(	O
sp3	O
)	O
no	O
print-01	O
/	O
f.	O
2/fd/105/2013	O
tanggal	O
28	O
mei	O
2013	O
.	O

dan	O
berkisaran	O
"	O
25	O
kilometer	O
"	O
dari	O
ibukota	O
kabupaten	B-LOC
minahasa	I-LOC
selatan	I-LOC
-	O
amurang	B-LOC
,	O
atau	O
dengan	O
waktu	O
tempuh	O
sekitar	O
"	O
20	O
-	O
30	O
menit	O
"	O
.	O

kemudia	O
kami	O
pergi	O
ke	O
london	B-LOC
untuk	O
menghadapi	O
watford	O
dan	O
mencoba	O
finis	O
ketiga	O
(	O
pada	O
akhir	O
musim	O
,	O
red.	O
)	O
,	O
kata	O
pelatih	O
city	O
,	O
pep	B-PER
guardiola	I-PER
,	O
dikutip	O
manchester	O
eveningnews	O
.	O

film	O
yang	O
disebut	O
terakhir	O
,	O
merupakan	O
bagian	O
dari	O
gerakan	O
anti-kebodohan	O
yang	O
dipelopori	O
mahasiswa	O
,	O
rizal	B-PER
ramli	I-PER
dkk.	O
gerakan	O
ini	O
,	O
bertujuan	O
memperjuangkan	O
nasib	O
8	O
juta	O
anak	O
yang	O
tidak	O
bisa	O
sekolah	O
.	O

"	O
ada	O
3	O
butir	O
kesepakatan	O
yang	O
dilanggar	O
oleh	O
pks	O
.	O
jelas	O
butir	O
-	O
butir	O
kontrak	O
itu	O
dilanggar	O
,	O
"	O
jelas	O
ical	B-PER
di	O
sela-sela	O
pembekalan	O
bagi	O
b-pplempuan	O
golkar	O
di	O
kantor	B-LOC
dpp	I-LOC
golkar	I-LOC
,	O
slipi	B-LOC
,	O
jakarta	B-LOC
,	O
rabu	O
(	O
4/4/12	O
)	O
.	O

tentu	O
saja	O
ini	O
mudah	O
diatasi	O
dengan	O
berbagai	O
macam	O
plot	O
cerita	O
pada	O
naskah	O
,	O
apalagi	O
jika	O
menyangkut	O
agen	O
coulson	B-PER
(	O
clark	B-PER
gregg	I-PER
)	O
yang	O
selalu	O
mencari	O
para	O
vigilante	O
dan	O
manusia	O
super	O
.	O

sedangkan	O
nil	B-PER
hanya	O
sekali	O
membawa	O
klub	O
juara	O
,	O
yakni	O
ketika	O
semen	O
padang	O
bermain	O
di	O
liga	O
primer	O
indonesia	O
2011-12	O
.	O

benny	B-PER
mamoto	I-PER
dari	O
bnn	O
,	O
secara	O
terpisah	O
,	O
menegaskan	O
,	O
denny	B-PER
tidak	O
melakukan	O
pemukulan	O
pada	O
penjaga	O
penjara	O
.	O
benny	O
ikut	O
mendatangi	O
lp	B-LOC
pekanbaru	I-LOC
.	O

dalam	O
tulisan	O
nya	O
dan	O
liputan	O
media	O
,	O
gray	B-PER
melakukan	O
advokasi	O
menentang	O
perang	O
dan	O
narkotika	O
.	O

tapi	O
di	O
hari	O
yang	O
sama	O
,	O
rektor	O
unnes	O
fathur	B-PER
rokhman	I-PER
kepada	O
viva.co.id	O
menyatakan	O
dialah	O
yang	O
melaporkan	O
dua	O
mahasiswa	O
itu	O
.	O

kami	O
sangat	O
antusias	O
untuk	O
menjadi	O
headlining	O
kunjungan	O
kembali	O
incubus	O
ke	O
asia	B-LOC
dan	O
ini	O
merupakan	O
kali	O
ketiga	O
kalinya	O
indonesia	B-LOC
mendapatkan	O
kehormatan	O
untuk	O
menjadi	O
negara	O
yang	O
terpilih	O
dalam	O
rangkaian	O
world	O
tour	O
dari	O
incubus	O
yang	O
akan	O
di	O
mulai	O
bulan	O
febuari	O
mendatang	O
,	O
termasuk	O
pertunjukan	O
di	O
jakarta	B-LOC
,	O
singapore	B-LOC
,	O
india	B-LOC
,	O
malaysia	B-LOC
,	O
philipina	B-LOC
dan	O
japan	B-LOC
.	O

"	O
jaksa	O
memakai	O
dua	O
pasal,	O
"	O
katanya	O
achmad	B-PER
sumarjoko	I-PER
,	O
anggota	O
tim	O
kuasa	O
hukum	O
man	B-PER
,	O
kepada	O
detikcom	O
usai	O
sidang	O
.	O

kecamatan	B-LOC
sebawi	I-LOC
terbentuk	O
secara	O
resmi	O
pada	O
hari	O
kamis	O
tanggal	O
2	O
september	O
2004	O
yang	O
merupakan	O
pemekaran	O
dari	O
kecamatan	B-LOC
sambas	I-LOC
dengan	O
luas	O
wilayah	O
161	O
,	O
55	O
km	O
?	O
?	O

setelah	O
russert	B-PER
meninggal	O
dunia	O
,	O
kolumnis	O
robert	B-PER
novak	I-PER
mengungkap	O
bahwa	O
tim	B-PER
russert	I-PER
adalah	O
narasumber	O
baginya	O
selama	O
tiga	O
puluh	O
tahun	O
.	O

yang	O
membedakan	O
mouse	O
nirkabel	O
ini	O
dengan	O
kompetitornya	O
adalah	O
kemampuan	O
pairing	O
hingga	O
tiga	O
perangkat	O
sekaligus	O
,	O
dan	O
dengan	O
sedikit	O
sentuhan	O
pada	O
tombol	O
easy-switch	O
,	O
jadi	O
pengguna	O
dapat	O
beralih	O
dari	O
satu	O
perangkat	O
ke	O
perangkat	O
lainnya	O
seperti	O
desktop	O
,	O
laptop	O
atau	O
tablet	O
dengan	O
cepat	O
dan	O
mudah.	O
logitech	O
mx	O
anywhere	O
2	O
wireless	O
mobile	O
mouse	O
juga	O
dapat	O
dikostumisasi	O
dengan	O
software	O
logitech	O
options	O
untuk	O
mereplikasi	O
kontrol	O
gestur	O
sentuhan	O
pada	O
komputer	O
mac	O
.	O

juru	O
bicara	O
telah	O
melaporkan	O
bahwa	O
tersangka	O
pelaku	O
kejahatan	O
"	O
telah	O
ditangkap	O
dan	O
akan	O
ditahan	O
untuk	O
ditanyai	O
"	O
dan	O
"	O
penyelidikan	O
akan	O
berlanjut	O
sampai	O
ditemukan	O
sifat	O
perangkat	O
nya	O
.	O
"	O

golkar	O
ketika	O
itu	O
mendukung	O
prabowo	B-PER
subianto</person>-	I-PER
hatta	B-PER
radjasa	I-PER
di	O
tahun	O
yang	O
sama	O
,	O
golkar	O
pun	O
harus	O
menggelar	O
munas	O
2014	O
.	O

pelaksana	O
tugas	O
gubernur	O
dki	B-LOC
jakarta	B-LOC
djarot	O
saiful	O
hidayat	B-PER
melarang	O
kegiatan	O
sahur	O
on	O
the	O
road	O
selama	O
bulan	O
ramadhan	O
.	O

memulai	O
pendidikan	O
menengahnya	O
di	O
kmi	B-ORG
pondok	I-ORG
modern	I-ORG
darussalam	I-ORG
gontor	B-LOC
ponorogo	I-LOC
dan	O
lulus	O
pada	O
tahun	O
1992	O
.	O

"	O
tidak	O
benar	O
itu	O
.	O
justru	O
korban	O
adalah	O
petugas	O
tiket	O
di	O
atas	O
kapal	O
.	O
sekali	O
lagi	O
diduga	O
dia	O
mengalami	O
depresi	O
,	O
"	O
jawab	O
yos	B-PER
.	O

menurut	O
laman	O
examiner	O
,	O
talek	O
adalah	O
mineral	O
yang	O
terkandung	O
dalam	O
produk	O
kosmetik	O
dan	O
kebersihan	O
tubuh	O
.	O

pejabat	O
memprediksi	O
bahwa	O
produksi	O
makanan	O
di	O
andra	B-LOC
pradesh	I-LOC
,	O
satu	O
dari	O
negara	O
bagian	O
selatan	O
yang	O
paling	O
terkena	O
dampak	O
banjir	O
akan	O
menurun	O
lebih	O
dari	O
900	O
ton	O
.	O

manajer	O
chelsea	B-PER
antonio	I-PER
conte	I-PER
tampak	O
pusing	O
ketika	O
anak-anak	O
asuhannya	O
tertinggal	O
dari	O
watford	O
pada	O
pertandingan	O
premier	O
league	O
di	O
vicarage	B-LOC
road	O
,	O
senin	O
(	O
5/2/2018	O
)	O
.	O

pertimbangan	O
tersebut	O
,	O
kata	O
ary	B-PER
,	O
yang	O
membuat	O
sby	B-PER
sulit	O
mengambil	O
keputusan	O
untuk	O
pks	O
.	O
sebab	O
,	O
keberadaan	O
pks	O
di	O
setgab	O
untuk	O
menjaga	O
perimbangan	O
politik	O
.	O

gunung	B-LOC
sojol	I-LOC
adalah	O
nama	O
sebuah	O
gunung	O
yang	O
terletak	O
di	O
perbatasan	O
kecamatan	B-LOC
sojol	I-LOC
,	O
kabupaten	B-LOC
donggala	I-LOC
dengan	O
kecamatan	B-LOC
tinombo	I-LOC
,	O
kabupaten	B-LOC
parigi	I-LOC
moutong	I-LOC
di	O
provinsi	O
sulawesi	B-LOC
tengah	I-LOC
.	O

akhirnya	O
pada	O
masanya	O
infrastruktur	O
dibangun	O
kembali	O
sehingga	O
menjadi	O
tolak	O
pembangunan	O
di	O
sulawesi	B-LOC
utara	I-LOC
sepanjang	O
pelita	O
i	O
dan	O
pelita	O
ii	O
.	O

tak	O
hanya	O
indonesia	B-LOC
saja	O
lho	O
yang	O
memiliki	O
sajian	O
kuliner	O
bakso	O
.	O

delp	B-PER
bergabung	O
dengan	O
boston	B-LOC
di	O
awal	O
tahun	O
70an	O
setelah	O
bertemu	O
dengan	O
gitaris	O
,	O
penulis	O
lagu	O
dan	O
produser	O
tom	B-PER
scholz	I-PER
.	O

selain itu	O
fjb	O
juga	O
menghadirkan	O
10	O
start	O
up	O
kuliner	O
pilihan	O
dan	O
14.000	O
pencinta	O
kuliner	O
dari	O
berbagai	O
daerah	O
di	O
indonesia	B-LOC
.	O

dengan	O
proyek	O
ini	O
dua	O
orang	O
siswa	O
sma	B-LOC
negeri	I-LOC
31	I-LOC
jakarta	I-LOC
akan	O
dikirim	O
setiap	O
tahunnya	O
ke	O
jerman	B-LOC
untuk	O
mengikuti	O
winterkurs	O
atau	O
sommerkurs	O
di	O
kota	O
-	O
kota	O
di	O
jerman	B-LOC
selama	O
3	O
minggu	O
.	O
grup	O
musik	O
ini	O
terdiri	O
dari	O
peter	B-PER
mor	I-PER
?	I-PER
?	I-PER
n	I-PER
(	O
vokal	O
,	O
gitar	O
dan	O
harmonika	O
)	O
,	O
bj	B-PER
?	I-PER
?	I-PER
rn	I-PER
yttling	I-PER
(	O
bass	O
,	O
keyboards	O
dan	O
vokal	O
)	O
dan	O
john	B-PER
eriksson	I-PER
(	O
drum	O
,	O
perkusi	O
dan	O
vokal	O
)	O
.	O

"	O
makanya	O
kami	O
berkirim	O
surat	O
kepada	O
dinas	O
terkait	O
bagaimana	O
solusi	O
terbaik	O
menangani	O
permasalah	O
tomcat	O
ini,	O
"	O
kata	O
firman	B-PER
.	O
(	O
ant	B-PER
-	O
4	O
)	O

seperti	O
dilansir	O
dallas	O
morning	O
news	O
,	O
kepala	O
polisi	O
irving	B-PER
mengumumkan	O
bahwa	O
mereka	O
tidak	O
akan	O
melanjutkan	O
perkara	O
ahmed	B-PER
.	O

ya	O
saya	O
harus	O
adil	O
,	O
yang	O
kasusnya	O
di	O
bawah	O
lima	O
tahun	O
,	O
sepanjang	O
tidak	O
ditahan	O
ya	O
dia	O
tetap	O
menjabat	O
,	O
kata	O
tjahjo	B-PER
,	O
jumat	O
lalu	O
(	O
10/2/2017	O
)	O
.	O

saat	O
ini	O
c-hr	O
diproduksi	O
di	O
toyota	O
motor	O
manufacturing	O
turkey	O
(	O
tmmt	O
)	O
di	O
sakarya	B-LOC
,	O
turkey	B-LOC
.	O

mengenai	O
kejadian	O
teror	O
bom	O
di	O
balai	B-LOC
kota	I-LOC
yogyakarta	I-LOC
beberapa	O
waktu	O
lalu	O
,	O
katanya	O
,	O
juga	O
menjadi	O
salah satu	O
bahan	O
pertimbangan	O
bahwa	O
upaya	O
penyisiran	O
tersebut	O
harus	O
dilakukan	O
dengan	O
cermat	O
dan	O
teliti	O
.	O
(	O
ant	B-PER
/	O
ol	B-PER
-	O
1	O
)	O

seorang	O
juru	O
bicara	O
dari	O
network	O
rail	O
mengatakan	O
mereka	O
berusaha	O
untuk	O
membuka	O
kembali	O
2	O
dari	O
4	O
jalur	O
pada	O
jalur	O
tersebut	O
saat	O
london	O
midland	O
bergegas	O
mengatur	O
layanan	O
bus	O
sebagai	O
ganti	O
nya	O
.	O

mantan	O
presiden	O
rusia	B-LOC
boris	B-PER
yeltsin	I-PER
meninggal	O
dunia	O
pada	O
usia	O
76	O
,	O
menurut	O
juru	O
bicara	O
kremlin	B-PER
.	O

melalui	O
instagram	O
,	O
mantan	O
istri	O
sean	B-PER
penn	I-PER
dan	O
guy	B-PER
ritchie	I-PER
ini	O
berkeluh-kesah	O
.	O

departemen	O
perdagangan	O
amerika	B-PER
yang	O
berpusat	O
di	O
washington	B-PER
dc	I-PER
,	O
noaa	O
melakukan	O
riset	O
dan	O
mengumpulkan	O
data	O
tentang	O
lautan	O
dan	O
atmosfir	O
.	O

billboard	O
memberi	O
gelar	O
padanya	O
"	O
artis	O
terbaik	O
pada	O
tahun	O
2010	O
"	O
,	O
dan	O
peringkat	O
sebagai	O
"	O
artis	O
terbaik	O
ke	O
-	O
73	O
pada	O
dekade	O
2000	O
-	O
an	O
"	O
.	O

pada	O
pekan	O
olahraga	O
nasional	O
(	O
pon	O
)	O
xvii	O
,	O
dia	O
menjadi	O
atlet	O
voli	O
termuda	O
.	O

deklarasi	O
serpong	O
ini	O
dipimpin	O
oleh	O
dirjen	O
pendidikan	O
islam	O
prof	O
kamarauddin	B-PER
amin	I-PER
.	O

pada	O
awal	O
maret	O
lalu	O
,	O
kpk	O
menetapkan	O
enam	O
tersangka	O
anggota	O
dprd	O
kabupaten	B-LOC
musi	I-LOC
banyuasin	I-LOC
,	O
sumatera	B-LOC
selatan	I-LOC
.	O

sampai	O
saat	O
ini	O
status	O
ahok	B-PER
masih	O
sebagai	O
terdakwa	O
dan	O
tidak	O
ditahan	O
.	O

kalau	O
normal	O
,	O
menurut	O
kepala	O
pengawas	O
bendung	O
katulampa	O
andi	B-PER
sudirman	I-PER
,	O
ketinggian	O
permukaan	O
50cm	O
,	O
debit	O
air	O
mencapai	O
sekitar	O
60	O
.	O

pebalap	O
motogp	O
asal	O
italia	B-LOC
marco	B-PER
simoncelli	I-PER
meninggal	O
setelah	O
kecelakaan	O
mengerikan	O
di	O
grand	O
prix	O
malaysia	O
di	O
sepang	B-LOC
,	O
minggu	O
,	O
23	O
oktober	O
2011	O
.	O

dengan	O
alasan	O
,	O
lebih	O
selektif	O
menampilkan	O
bintang	O
tamu	O
.	O

bandung	B-LOC
air	O
show	O
(	O
bas	O
)	O
adalah	O
salah satu	O
acara	O
yang	O
rutin	O
dilaksanakan	O
setiap	O
tahunnya	O
di	O
kota	B-LOC
bandung	B-LOC
.	O

"	O
kami	O
melihat	O
piala	O
presiden	O
ini	O
sangat	O
luar	O
biasa	O
.	O
saat	O
ini	O
televisi	O
sudah	O
sangat	O
susah	O
mencari	O
rating	O
,	O
tetapi	O
turnamen	O
ini	O
besar	O
sekali	O
,	O
"	O
kata	O
managing	B-PER
director	I-PER
of	O
indosiar	O
harsiwi	O
achmad	O
,	O
di	O
hotel	B-LOC
sultan	B-LOC
,	O
selasa	O
(	O
6/2/2018	O
)	O
.	O
(	O
muhammad	B-PER
robbani	I-PER
)	O

sang	O
tawanan	O
dari	O
norwegia	B-LOC
pun	O
menyatakan	O
kelompok	O
pemeras	O
itu	O
memperlakukannya	O
bagai	O
budak	O
.	O

sejumlah	O
pembicaraan	O
di	O
linimasa	O
twitter	O
menggambarkan	O
dugaan	O
itu	O
.	O

mereka	O
mengatakan	O
ada	O
fasilitas	O
yang	O
lebih	O
besar	O
di	O
shenzen	B-LOC
,	O
namun	O
tidak	O
dapat	O
memenuhi	O
kompensasi	O
kembali	O
kerugian	O
yang	O
mungkin	O
terjadi	O
.	O

memiliki	O
set	O
lokasi	O
di	O
london	B-LOC
masa	O
depan	O
,	O
judul	O
sementara	O
proyek	O
ini	O
adalah	O
robin	O
hood	O
2058.	O
nunnari	B-PER
,	O
yang	O
juga	O
memproduseri	O
se7en	O
(	O
1995	O
)	O
,	O
the	O
departed	O
(	O
2006	O
)	O
,	O
shutter	O
island	O
(	O
2010	O
)	O
dan	O
immortals	O
(	O
2011	O
)	O
,	O
akan	O
menggunakan	O
jasa	O
penulis	O
tony	B-PER
lee	I-PER
.	O

sebagian	O
penduduk	O
desa	B-LOC
kertobanyon	I-LOC
bekerja	O
pada	O
bidang	O
pertanian	O
dan	O
perkebunan	O
terutama	O
tebu	O
dan	O
padi	O
,	O
beternak	O
sapi	O
dan	O
unggas	O
,	O
pedagang	O
,	O
juga	O
sebagai	O
tenaga	O
kerja	O
indonesia	O
(	O
tki	O
)	O
di	O
luar	O
negeri	O
,	O
pegawai	O
negeri	O
sipil	O
,	O
dan	O
juga	O
pencari	O
ikan	O
dengan	O
memanfaatkan	O
sungai	B-LOC
catur	I-LOC
yang	O
melewatinya	O
dari	O
desa	B-LOC
kertosari	I-LOC
di	O
bagian	O
selatan	O
hingga	O
ke	O
desa	B-LOC
kaibon	I-LOC
di	O
bagian	O
barat	O
.	O

konser	O
musikal	O
bertajuk	O
la	O
la	O
land	O
live	O
orchestra	O
in	O
concert	O
akan	O
digelar	O
di	O
ciputra	B-LOC
artpreneur	O
jakarta	O
pada	O
4	O
dan	O
5	O
november	O
2017	O
mendatang	O
.	O

sekoteng	O
adalah	O
minuman	O
asli	O
jawa	B-LOC
tengah	I-LOC
berasa	O
jahe	O
yang	O
biasa	O
dihidangkan	O
panas	O
.	O

rossi	B-PER
menuduh	O
runner	O
up	O
gp	O
valencia	O
ini	O
sebagai	O
pengawal	O
lorenzo	B-PER
karena	O
hanya	O
menguntit	O
sepanjang	O
balapan	O
.	O

tapi	O
nil	B-PER
juga	O
kerap	O
ahli	O
dalam	O
membaca	O
situasi	O
,	O
terutama	O
untuk	O
memperbaikinya	O
apabila	O
ada	O
masalah	O
pada	O
masa	O
awal	O
pertandingan	O
.	O
salah satu	O
contohnya	O
adalah	O
saat	O
timnas	O
senior	O
mengalahkan	O
singapura	B-LOC
1-0	O
pada	O
aff	O
2012	O
di	O
kuala	B-LOC
lumpur	I-LOC
,	O
malaysia	B-LOC
.	O

region	B-LOC
magway	I-LOC
(	O
;	O
dahulu	O
divisi	B-LOC
magway	I-LOC
atau	O
divisi	B-LOC
magwe	I-LOC
)	O
adalah	O
sebuah	O
region	O
yang	O
terletak	O
di	O
pusat	O
myanmar	B-LOC
antara	O
garis	O
lintang	O
utara	O
18	O
?	O
?	O

siapa	O
saja	O
mereka	O
?	O
wa	B-PER
ode	I-PER
nurhayati	I-PER
partai	O
:	O
pan	O
kasus	O
:	O
suap	O
pengurusan	O
dana	O
penyesuaian	O
infrastruktur	O
daerahperan	O
:	O
suap	O
terkait	O
pengalokasian	O
dana	O
penyesuaian	O
infrastruktur	O
daerah	O
(	O
dpid	O
)	O
dan	O
melakukan	O
tindak	O
pidana	O
pencucian	O
uang	O
.	O

mikhail	B-PER
vasilyevich	I-PER
lomonosov	I-PER
atau	O
lebih	O
dikenal	O
dengan	O
sebutan	O
mikhail	B-PER
lomonosov	I-PER
(	O
)	O
)	O
adalah	O
seorang	O
polymath	O
rusia	B-LOC
sejarawan	O
,	O
dan	O
penulis	O
yang	O
telah	O
membuat	O
kontribusi	O
yang	O
penting	O
dalam	O
bidang	O
sastra	O
,	O
pendidikan	O
,	O
dan	O
sains	O
rusia	B-LOC
.	O

kami	O
mencoba	O
mengakhiri	O
dua	O
pertandingan	O
berikutnya	O
dengan	O
baik	O
,	O
pungkas	O
pelatih	O
asal	O
spanyol	B-LOC
tersebut	O
.	O

jabatan	O
terakhirnya	O
adalah	O
wakil	O
direktur	O
senior	O
di	O
nbc	B-ORG
news	I-ORG
dan	O
kepala	O
biro	O
nbc	B-ORG
news	I-ORG
di	O
washington	B-LOC
.	O

bangunan	O
sekolah	O
ini	O
merupakan	O
gedung	O
tua	O
yang	O
dibangun	O
pada	O
zaman	O
pemerintahan	O
hindia	O
belanda	B-LOC
,	O
dirancang	O
oleh	O
arsitek	O
charles	B-PER
prosper	I-PER
wolff	I-PER
schoemaker	I-PER
,	O
yang	O
berfungsi	O
sebagai	O
gedung	O
"	O
hoogere	B-LOC
burgerschool	I-LOC
te	I-LOC
bandoeng	I-LOC
"	O
(	O
hbs	B-LOC
)	O
yaitu	O
sekolah	O
menengah	O
untuk	O
bangsa	O
belanda	B-LOC
dan	O
kalangan	O
ningrat	O
indonesia	B-LOC
(	O
sekolah	O
setaraf	O
gabungan	O
smp	O
(	O
mulo	O
)	O
dan	O
sma	O
(	O
ams	O
)	O
dengan	O
masa	O
studi	O
5	O
tahun	O
)	O
.	O

whitton	B-PER
dan	O
dyer	B-PER
mengklaim	O
bahwa	O
mereka	O
memiliki	O
berupa	O
foto	O
,	O
video	O
dan	O
dna	O
untuk	O
mendukung	O
klaim	O
mereka	O
,	O
namun	O
hanya	O
satu	O
foto	O
yang	O
menggambarkan	O
sosok	O
yang	O
hitam	O
buram	O
di	O
dalam	O
hutan	O
yang	O
diberikan	O
.	O

mereka	O
yang	O
membawakan	O
ulang	O
lagu	O
ciptaan	O
guruh	B-PER
soekarnoputra	I-PER
dan	O
roni	B-PER
harahap	I-PER
itu	O
adalah	O
iwan	B-PER
hasan	I-PER
,	O
keenan	B-PER
nasution	I-PER
,	O
marcel	B-PER
,	O
indra	B-PER
lesmana	I-PER
,	O
ubiet	B-PER
,	O
kompyang	B-PER
raka	I-PER
,	O
dan	O
rick	B-PER
wakeman	I-PER
(	O
keyboardis	O
grup	O
progresif	O
rock	O
yes	O
)	O
.	O

"	O
kita	O
sudah	O
bekerja	O
keras	O
mencari	O
jalan	O
keluar	O
agar	O
bagaimana	O
caranya	O
supaya	O
mereka	O
tidak	O
bentrok	O
lagi	O
.	O
eh	O
,	O
ini	O
malah	O
makin	O
parah	O
.	O
orang	O
yang	O
tidak	O
tahu	O
apa-apa	O
,	O
kasian	O
jadi	O
korban	O
,	O
"	O
kata	O
rusdy	B-PER
.	O

ditempat	O
ini	O
akan	O
menjadi	O
lokasi	O
pembangkit	O
listrik	O
tenaga	O
uap	O
(	O
pltu	O
)	O
dengan	O
bahan	O
bakar	O
batu	O
bara	O
.	O

para	O
tersangka	O
telah	O
menyembunyikan	O
diri	O
di	O
bank	O
sejak	O
selasa	O
pagi	O
.	O

rustri	B-PER
merupakan	O
kader	O
pdi	B-ORG
perjuangan	I-ORG
.	O

pusat	O
,	O
kata	O
nya	O
,	O
memiliki	O
sedikit	O
pilihan	O
selain	O
meningkatkan	O
harga	O
,	O
terlepas	O
dari	O
partner	O
koalisi	O
menentang	O
tindakan	O
tersebut	O
dan	O
presiden	O
kongres	O
nasional	O
india	B-PER
(	O
partai	O
kongres	O
)	O
sonia	B-PER
gandhi	I-PER
tidak	O
menyukai	O
nya	O
.	O

jaringan	O
ini	O
dijadwalkan	O
mulai	O
siaran	O
berbahasa	O
perancis	B-LOC
dan	O
inggris	B-LOC
di	O
eropa	B-LOC
,	O
timur	B-LOC
tengah	I-LOC
dan	O
beberapa	O
waktu	O
di	O
afrika	B-LOC
tahun	O
depan	O
.	O

adapun	O
cska	O
moskow	O
juga	O
lolos	O
ke	O
babak	O
grup	O
untuk	O
ketiga	O
kali	O
tanpa	O
henti	O
.	O

album	O
ini	O
memiliki	O
hits	O
di	O
dalam	O
nya	O
seperti	O
"	O
long	O
time	O
"	O
dan	O
"	O
more	O
than	O
a	O
feeling	O
.	O
"	O

"	O
jika	O
kami	O
membayar	O
harga	O
untuk	O
mempertahankan	O
blokade	O
,	O
pihak	O
lain	O
akan	O
membayar	O
harga	O
untuk	O
menghadapi	O
tantangan	O
nya	O
,	O
"	O
kata	O
pegawai	O
pemerintah	O
senior	O
israel	B-LOC
.	O

pelatih	O
massimiliano	B-PER
allegri	I-PER
pun	O
bersiap	O
serius	O
untuk	O
laga	O
ini	O
dengan	O
menonton	O
langsung	O
kekalahan	O
city	O
dari	O
liverpool	O
.	O

berat	O
sapi	O
ini	O
sekitar	O
450	O
kilogram	O
(	O
kg	O
)	O
hingga	O
500	O
kg	O
per	O
ekor	O
,	O
ujar	O
muladno	B-PER
di	O
tanjung	B-LOC
priok	I-LOC
.	O

"	O
kita	O
punya	O
menteri	O
,	O
tapi	O
itu	O
(	O
jika	O
di	O
reshuffle	O
)	O
kewenangan	O
pak	O
presiden	O
.	O
pak	O
tifatul	B-PER
konsen	O
jadi	O
pembantu	O
presiden	O
dari	O
sebelumnya	O
presiden	O
pks	O
.	O
suswono	B-PER
wasekjen	O
,	O
semua	O
jadi	O
anggota	O
biasa	O
di	O
pks	O
,	O
"	O
lanjut	O
dia	O
.	O

formasi	O
grup	O
band	O
kotak	B-ORG
pertama	O
kali	O
diisi	O
oleh	O
cella	O
(	O
gitar	O
)	O
,	O
icez	O
(	O
bass	O
)	O
,	O
pare	O
(	O
vokal	O
)	O
,	O
dan	O
posan	O
(	O
drum	O
)	O
.	O

"	O
floating	O
storage	O
receiving	O
unit	O
di	O
atas	O
jakarta	B-LOC
akan	O
hadir	O
bulan	O
depan	O
dan	O
perlu	O
waktu	O
(	O
bagi	O
pemasangan	O
)	O
instalasi	O
,	O
mungkin	O
juli	O
sudah	O
terpasang	O
,	O
itu	O
juga	O
sumber	O
gas	O
lagi	O
,	O
"	O
kata	O
menkeu	O
.	O

"	O
sebagai	O
menteri	O
kabinet	O
,	O
itu	O
kewenangan	O
presiden	O
untuk	O
memutuskan	O
posisi	O
saya,	O
"	O
jelasnya	O
.	O

uefa	O
mengundi	O
empat	O
semifinalis	O
liga	O
champions	O
musim	O
2015-16	O
di	O
kantornya	O
,	O
nyon	B-LOC
,	O
swiss	B-LOC
,	O
jumat	O
sore	O
wib	O
(	O
15/4/2016	O
)	O
.	O

they	O
played	O
a	O
marvellous	O
match	O
over	O
in	O
spain	B-LOC
and	O
that	O
made	O
me	O
very	O
happy	O
.	O

skenario	O
yang	O
ditulis	O
james	B-PER
a.	I-PER
woods	I-PER
dan	O
nicolas	B-PER
wright	I-PER
ini	O
akan	O
mengambil	O
setting	O
20	O
tahun	O
setelah	O
edisi	O
pertama	O
saat	O
dunia	O
tidak	O
lagi	O
risau	O
dengan	O
invasi	O
mahluk	O
asing	O
.	O

dan	O
garuda	O
indonesia	O
,	O
ini	O
paling	O
megah	O
,	O
menjadi	O
satu	O
dari	O
tiga	O
mitra	O
komersial	O
utama	O
liverpool	O
.	O

pada	O
episodenya	O
tanggal	O
13	O
oktober	O
2007	O
,	O
ia	O
menyanyikan	O
"	O
and	O
i	O
am	O
telling	O
you	O
i	O
'	O
m	O
not	O
going	O
"	O
dan	O
"	O
a	O
whole	O
new	O
world	O
"	O
bersama	O
kyuhyun	B-PER
dari	O
super	B-ORG
junior	I-ORG
.	O

jazz	B-PER
goes	I-PER
to	I-PER
campus	I-PER
2017	O
akan	O
menghadirkan	O
lebih	O
dari	O
30	O
musisi	O
dari	O
dalam	O
dan	O
luar negeri	O
.	O

desa	B-LOC
tegalrejo	I-LOC
sendiri	O
dulunya	O
merupakan	O
pecahan	O
dari	O
desa	B-LOC
tegalwaru	I-LOC
yang	O
depinitif	O
pada	O
tahu	O
1995	O
denga	O
pembagian	O
wilayah	O
40	O
%	O
untuk	O
desa	O
pecahan	O
dan	O
60	O
%	O
untuk	O
desa	O
induk	O
dengan	O
batas	O
-	O
batas	O
:	O
bagian	O
selatan	O
:	O
desa	B-LOC
tegalwaru	I-LOC
,	O
utara	O
:	O
desa	B-LOC
gambiran	I-LOC
kalisat	I-LOC
,	O
barat	O
:	O
desa	B-LOC
mayang	I-LOC
,	O
timur	O
:	O
desa	B-LOC
sumber	I-LOC
kejayan	I-LOC
.	O

setelah	O
kicauan	O
asif	B-PER
bikin	O
gempar	O
,	O
awd	O
news	O
buru-buru	O
mengganti	O
keterangan	O
profil	O
yaalon	B-PER
sebagai	O
mantan	O
menteri	O
pertahanan	O
.	O

"	O
kalau	O
(	O
minta	O
)	O
penjelasan	O
itu	O
bisa	O
saja	O
,	O
"	O
kata	O
dia	O
.	O

di	O
riau	B-LOC
,	O
kpk	O
pernah	O
mencetak	O
hat-trick	O
dengan	O
menangkap	O
tiga	O
gubernurnya	O
yaitu	O
saleh	B-PER
djasit	I-PER
,	O
rusli	B-PER
zainal	I-PER
,	O
annas	B-PER
maamun	I-PER
.	O

"	O
kita	O
nggak	O
tahu	O
pasti	O
kemana	O
kepala	O
dinas	O
.	O
sejak	O
penangkapan	O
anggota	O
dewan	O
dan	O
staf	O
dispora	O
,	O
beliau	O
nggak	O
kelihatan	O
lagi,	O
"	O
katanya	O
.	O

